(閪窿插沙)想揾翻篇關於前女友既潮文

大概係講係一個婚禮重遇前女友，佢悶悶不樂好似酸緊新娘結婚咁，而我就好優雅倒酒，最後原來我係酒店炒散黎，而前女友男友就渣車接佢走。
唔知點解揾極都揾唔翻呢篇野

推

google search婚禮重遇前女友 炒散
第一個係你個po
第二個就係篇文

屌

第一次睇，幾好睇

向西村上春樹嘛

閪窿插沙 好笑

笑什麼 畜生